{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 카인드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前に行われます。 追加で人数を予約する場合、1人当たり追加料金として20,000ウォンが加算されます。 朝食は07:00から10:00まで提供され、ヨーロッパスタイルのバイキングと韓国料理メニューが提供されます。 朝食は当日現地にてお支払いいただき、お一人様15,000ウォンが必要です。 ホテルの駐車場は大型車の駐車が不可能であり、事前に予約を通じて可能かどうかを確認する必要があります。 チェックイン時間以前は駐車できませんので、ご注意ください。 また、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供され、無料Wi-Fiが提供されます。 さらに、ゴルフ練習場、カンファレンスルーム、フィットネスセンターなどの付帯施設もご利用いただけます。 追加費用は現地で決済され、予約前にホテルに電話やホームページで駐車可能かどうかを確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で人数を予約する場合、1人当たり追加料金として20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は当日現地にてお支払いいただき、お一人様15,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は大型車の駐車が可能ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は大型車の駐車が不可能であり、事前に予約を通じて可能かどうかを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が利用できますか？",
            "answer": "ゴルフ練習場、カンファレンスルーム、フィットネスセンターなどの付帯施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は予約が必要ですか？",
            "answer": "予約前にホテルに電話やホームページで駐車可能かどうかを確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 371
    }
}